[西餐][意粉迷入] 荔枝角 Pici

Pici 一直都係我食意粉嘅favourite
早排有啲想食 點知個on9政府突然停堂食
所以星期一去完咗心願

雖然間嘢唔平 但食物水準都好高
之前已經試過灣仔同中環兩間
於是試下茘枝角分店

是日menu

前菜揀咗Bresaola
Bresaola 係風乾牛肉 用牛小腿加入肉桂等草藥風乾1-3個月
碟Bresaola幾高質
用咗黑白橄欖 橄欖油 小蕃茄 芝士片
有油嘅牛食落好滑 同芝士片夾一齊比較正 兩樣味道好strong
順便帶出芝士鹹香

仲有Cold Cut D火腿同平時唔同 望落勁粉紅 味道比較淡
配埋酸瓜酸小洋蔥 幾fresh幾開胃

本身好多食物唔食
逼住揀Tagliolini Truffle同Lasagna做main

先講Lasagna
用瓷盤兜住白汁焗 冇overcooked冇燶位 但份量偏少
上菜已經好香
一食就有一陣濃郁嘅cream香味飄出嚟
不過食落冇乜驚喜 一般白汁千層麵

Tagliolini Truffle係松露蛋麵
嚟到果陣先知係白松露 麵身有D稠 面頭有D芝士碎
麵條幾彈牙 落咗大量松露油 掛哂係麵條 保持濃厚質感
由於油感好重 食唔慣多油會唔鐘意
不過個人幾接受到油膩食物 所以成碟意粉幾啱口味

Third course 甜品飲品二揀一
見飲品都係coffee or tea
所以揀咗tiramisu同pinna cotta
兩樣都係奶凍

Tiramisu奶凍 個base唔係咖啡奶凍嚟
而用咗面頭咖啡粉同最低浸滿哂咖啡嘅蛋糕
的確帶出expresso濃香 不過食落覺得太苦

Pinna Cotta 中文叫意式奶凍
通常淋果醬上面 今次係紅苺醬
奶味好重 質地係我食過最綿滑嘅甜品
酸酸嘅紅苺醬平衡咗太甜嘅奶凍

感覺三間分店水準差唔多
反而唔同季節menu 個體驗落差都幾大
冇上幾次咁啱口味

最後埋單$354 冇加一
建議大家lunch去食 抵食過夜晚好多

同frd食過灣仔同中環店
味道超正
嗌兩個set 竟然包3碟意粉

尖沙咀沙田都有分店
呢間野真係好好食
堂食先有麵包食 之前係任叫refill
可惜外賣唔送埋麵包
前菜叫coldcuts會有幾種ham&cheese
唔同口感唔同風味 唔係得個死鹹
個甜品tiramisu又係好撚好食
個cream滑到喊 又夠多

總之呢間野係得閒冇事就會想encore既鋪頭

你呢隻唔係white truffle,係唔靚嘅summer black truffle
同埋而家出面好多black truffle已經係中國產
好鬼平所以先shave到咁多畀你

呢間野好食，不過唔知咩集團

Pirata not sure blue or yellow

留名

好多人介紹我食呢間，但係我本身唔係特別鍾意食咁多碳水化合物而且，好似好油。。
其實pici 有啲咩特別嘅地方

荔枝角外賣送埋包喎 仲有心意卡

揾咗好耐都睇唔到pirata pici 藍定黃
收得咁埋都知咩事

唔食lu

唔係黃

食過好撚貴 又要同啲呀差講英文 不了

Pizza Piazza 都正到賴屎

I'm in the restaurant. While sitting at the table, I'm thinking about all the food I've just ordered.

呢間係我飯堂

藍？

係，食過嗰碟野其實無乜truffle味